\vbox{
    \ifmini

        \section*{Einst auf dem Weg\index{Einst auf dem Weg}\index{Dirlilida}\index{Tiriilila}}\nopagebreak

        \setchords{E A H\spt E }

        \begin{enumerate}
            \item Einst auf dem | Staubige | Da dachte ich | So als Pirat
            \item Doch manche wissen | Ich nenn sie Maria | Es war mal | Vielleicht 
            \item Der Wirt | Ich sollte wohl | Mein einsam | Schwankend
            
        \end{enumerate}
    \else 
    \section*{S64.1 Einst auf dem Weg\index{Einst auf dem Weg}\index{Dirlilida}\index{Tiriilila}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \item E\chord{E}inst auf dem W\chord{A}eg mit m\chord{H\spt}einem Freund J\chord{E}im,
            St\chord{E}aubige St\chord{A}raßen und \chord{H\spt}Fahne im W\chord{E}ind\\
            \wdh{Da d\chord{E}achte ich mir, wie s\chord{A}chön ist das Leben,
            So a\chord{H\spt}ls Pirat das Leben zu l\chord{E}ieben.}
            \\
            \wdh{Di\chord{E}rilli, dirilli d\chord{A}a, ein Glas h\chord{E}ier und ein Glas \chord{H\spt}da,\\
            F\chord{E}iddeldi, fiddeldi, F\chord{A}lasche leer/ 
            s\chord{H\spt}o genau weiß das doch k\chord{E}einer mehr.}

            \item D\poc{E}och manche w\poc{A}issen, wov\poc{H\spt}on ich hier s\poc{E}ing,
            Ich n\poc{E}enn sie Ma\poc{A}ria, die K\poc{H\spt}rone, die Sch\poc{E}limme.\\
            \wdh{Es w\poc{E}ar mal hier oder in T\poc{A}rier, 
            Viell\poc{H\spt}eicht auch gar nicht, ich weiß n\poc{E}icht mehr.}

            \item Der W\poc{E}irt sagte m\poc{A}ir: \glqq{}So \poc{H\spt}geht nicht das Leb\poc{E}en.\grqq{}
            Ich s\poc{E}ollte wohl e\poc{A}twas m\poc{H\spt}ehr noch erle\poc{E}ben.\\
            \wdh{Mein E\poc{E}insam wurd dreisam m\poc{A}it Maria und Jim,
            Schwa\poc{H\spt}nkend auf'r Pier zum Sch\poc{E}iff hin.}
            
         \ath{Worte \& Weise: Prinz König}
        \end{enumerate}
    \fi
}